# Front-end 

Верстка через razor, валидация на стороне front-end через unobtrusive.
Валидация моделей через стандартные атрибуты валидации. На ajax не было времени, поэтому все страницы работают с перезагрузкой.
Мне эта схема не нравится, но иначе не успел бы сделать тестовое задание. В целом оно довольно объемное и там уже было не до рюшечек.

На front-end части используется Bootstrap 3.3, Jquery 2.1, Html, Css. Верстка через шаблоны razor, для формирования бандлов используются стандартные бандлы из коробки ASP.NET MVC.
Настройки бандлов в [/MetaNotes/App_Start/BundleConfig.cs](https://gitlab.com/23Alex24/interview.metaquotes/blob/master/src/MetaNotes/App_Start/BundleConfig.cs).

Для таблиц используется grid.mvc - для тестового задания подходит, но для прода не вариант (нужно отдавать IQueryable).
